今日風向：法院

屌你老母啦狗屋咁耐都冇病冇痛，就想引人搞法院？

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

拉

無法治架喇宜家
立法會議員都搵位拉呀
風你老母呀死阻膠

樓主on9? 警署一定有狗守，法院仲安全

無法治 唔割

風你老母，邊到仲有法？

做左就唔割

拉！

狗仔女呢

收皮啦 乜都風向
繼續有險可守lor笨柒

無意見，唔割

香港都冇法治
點解唔搞得？

你係咪Mon po狗？
死曱甴

返屋企最安全

成個香港拆左，核暴都唔割

全香港無差別癱瘓都唔割

都係鳩判
是但啦

繼續有險可守
守到2047

依家就係各有各做，你再出乜鳩風向post即block

風你老母
拉

拉 垃圾文

好能多五毛風向能

agger

卧底今日返工

今日風向：狗屋

樓主我都可以話你帶風向圍狗屋

仲有撚法治呀？冇人去打柒班狗官算係咁啦

你以為仲有法治

DOJ first

燒法院冇錯喎
點解你覺得係風向？

啱先拉議員一定係政府劇本引你地去法院

講緊三權合作，成個港共政權紅到流血

on9 拉

收皮啦 法院就係要燒

法治有險可守

Over my dead body

手足只係condom，議席最重要。

有險可守

買你班左膠割席同買老蕭對家一樣

好醒呀你得你諗到
仲唔係孫中山二世？

收皮啦，法治已死，風你老母

不推文

唔好做軍師又出動

搞咪搞 都冇左法治
企左邊已經企左
唔會咁嘅割
反而我地唔好分化

法國好多人濫用風向呢個字，意見一唔同就話人風向撚

之前我一直有鬧香港法治
但係呢個時候真係唔好搞法院
特別係咁啱走去拉議員，一定係政府有預謀引你地搞法院而特登做

停區選先搞

啱先拉議員一定係政府劇本引你地去法院
為區選

搞都唔割，They are also the stakeholder of the chinazi

可以再睇定少少先搞？

風你老母 法治已死仲留個法院黎做乜撚？

英美想你取消喎
你到底知唔知英美戰線識唔識點玩?

今日風向係叫人唔好搞法院先真wor老友

區選個日拉佢都得
玩咩？

人地話千祈唔好喎

又講埋啲廢話
取消區選點樣令英美戰線受影響？
唔識就出少句聲啦
連登政治家

推 你老母 有狗屋唔搞搞法院？

搞都搞律政司先啦...

拉，冷氣軍師又出嚟鳩up

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

有險可守？